林奠你個死仆街不如定個日子等香港人同班黑警隻揪算啦,喱撚埋拖就以為可以淡化件事

星期日我地繼續出黎行,話比世界知今次無得唔撤